身邊有無聽過朋友返大陸開銀行戶口

再借比人，比人用

咁on9 係咪真係有人中？